其實有冇人睇到黑警d野睇到好麻目

日日都有好多黑警d仆街野, 但都係反應都係 哦, 係咁架啦, 冇計
依家差佬根本玩撚哂, 做乜都得, 以前會覺得點會咁離譜
根本仲妄想法律/其他國家既都幾on9
d人就日日死日日傷
但玩左咁多個月, 對面一個人死都冇
不過跟住就會好多人講 咁係咪咩都唔做? 做乜放負? 做咩你唔第一個出手?

不在沉默中爆發就在沉默中滅亡
噢, 爆發左喇?

連登仔一定會話 日日提 唔好麻木 運動仲繼續緊

我都覺身邊9成人黃架

但係咁又點，香港又冇槍， 政府高層又全部都係中共嘅人
香港人又唔夠膽殺狗 提黎把撚
不過即使開post上唔到熱門 ，冇人回覆
請各位繼續開post ，唔理結局有幾壞
最少我地可以見證曆史，而世間都會記載住有班仆街

Respect 之前殺狗割頸

下 除左真老野, 差佬個D
有咩人話自己唔黃?
咪就係做D其實冇關痛癢既野

我唔會再睇
因為仆街既野已經夠多
而短期內唔會改變

不如諗下自己出到咩力
幫助個運動

Exactly 場運動冇大台 冇方向

如果有人捉到
五馬分屍
又有小小領袖風範
我諗好多人會跟住沖

不鼓吹犯罪